[
    {
        "": 17.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - CERRADA VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CARLOS A MADRAZO",
        "CP": 1320.0
    },
    {
        "": 18.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - CERRADA VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CARLOS A MADRAZO",
        "CP": 1320.0
    },
    {
        "": 19.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "JOAQUIN GALLO - AV. VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 20.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "JOAQUIN GALLO - AV. VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 21.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. PASEO DE LA REFORMA - CALLE ROBERTO MEDELLIN - CORP. BANAMEX",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "ZEDEC SANTA FE",
        "CP": 1330.0
    },
    {
        "": 22.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. PASEO DE LA REFORMA - CALLE ROBERTO MEDELLIN - CORP. BANAMEX",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "ZEDEC SANTA FE",
        "CP": 1330.0
    },
    {
        "": 23.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - AUTOPISTA CONSTITUYENTES LA VENTA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 24.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - AUTOPISTA CONSTITUYENTES LA VENTA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 25.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "JUAN SEGALE - CTO. GUILLERMO GONZALEZ CAMARENA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 26.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "JUAN SEGALE - CTO. GUILLERMO GONZALEZ CAMARENA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 27.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CTO. GONZALEZ CAMARENA - ERNESTO DOMINGUEZ - PARQUE",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 28.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CTO. GONZALEZ CAMARENA - ERNESTO DOMINGUEZ - PARQUE",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 29.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - PASANDO AV. DOVALI JAIME",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 30.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. VASCO DE QUIROGA - PASANDO AV. DOVALI JAIME",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 31.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA SANTA FE Y CALLE DOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 32.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA SANTA FE Y CALLE DOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 37.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. AV. PASEO DE LA REFORMA Y AV. VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CARLOS A MADRAZO",
        "CP": 1340.0
    },
    {
        "": 38.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. AV. PASEO DE LA REFORMA Y AV. VASCO DE QUIROGA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CARLOS A MADRAZO",
        "CP": 1340.0
    },
    {
        "": 39.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALLE 8 FERNANDO ESPINOSA DE GUTI\u00c9RREZ Y AV. JAVIER BARROS SIERRA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 40.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALLE 8 FERNANDO ESPINOSA DE GUTI\u00c9RREZ Y AV. JAVIER BARROS SIERRA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 41.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. JAVIER BARROS SIERRA Y CALLE FERNANDO ESPINOSA GUTI\u00c9RREZ.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 42.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. JAVIER BARROS SIERRA Y CALLE FERNANDO ESPINOSA GUTI\u00c9RREZ.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 47.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. DOVALI JAIME Y AV. SANTA FE.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 48.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. DOVALI JAIME Y AV. SANTA FE.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "RES PARQUE SANTA FE",
        "CP": 1376.0
    },
    {
        "": 49.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. SANTA FE Y AV. JAVIER BARROS SIERRA.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 50.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. SANTA FE Y AV. JAVIER BARROS SIERRA.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SANTA FE",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "CENTRO COMERCIAL LOMAS DE SANTA FE",
        "CP": 1219.0
    },
    {
        "": 103.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. INSURGENTES SUR Y CALLE GUSTAVO E. CAMPA (TORRE DE BANCOMER)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "INSURGENTES (SUR)",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "FLORIDA",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 104.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. INSURGENTES SUR Y CALLE GUSTAVO E. CAMPA (TORRE DE BANCOMER)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "INSURGENTES (SUR)",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "FLORIDA",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 135.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "INSURGENTES - GUSTAVO E. CAMPA  (FRENTE A SECRETARIA DE LA FUNCI\u00d3N PUBLICA)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "INSURGENTES (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "GUADALUPE INN",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 136.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "INSURGENTES - GUSTAVO E. CAMPA  (FRENTE A SECRETARIA DE LA FUNCI\u00d3N PUBLICA)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "INSURGENTES (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "GUADALUPE INN",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 153.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO RUIZ CORTINES PASANDO SAN JER\u00d3NIMO (VIP\u00b4S)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PEDREGAL DE SAN JERONIMO",
        "CP": 10200.0
    },
    {
        "": 154.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO RUIZ CORTINES PASANDO SAN JER\u00d3NIMO (VIP\u00b4S)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PEDREGAL DE SAN JERONIMO",
        "CP": 10200.0
    },
    {
        "": 155.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO RUIZ CORTINES Y CAMINO A STA. TERESA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "HEROES DE PADIERNA",
        "CP": 10700.0
    },
    {
        "": 156.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO RUIZ CORTINES Y CAMINO A STA. TERESA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "HEROES DE PADIERNA",
        "CP": 10700.0
    },
    {
        "": 157.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "BLVD ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS Y AV. SAN JER\u00d3NIMO (UNIDAD INDEPENDENCIA) N-S",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PEDREGAL DE SAN JERONIMO",
        "CP": 10100.0
    },
    {
        "": 158.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "BLVD ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS Y AV. SAN JER\u00d3NIMO (UNIDAD INDEPENDENCIA) N-S",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PEDREGAL DE SAN JERONIMO",
        "CP": 10100.0
    },
    {
        "": 159.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "BLVD. DE LA LUZ Y CALLE DE AGUA. N-S",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 160.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO/DIGITAL",
        "UBICACI\u00d3N": "BLVD. DE LA LUZ Y CALLE DE AGUA. N-S",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 161.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BULEVAR ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS - PASANDO CALLE P. MIRANDA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "TORRES DE MIXCOAC",
        "CP": 1600.0
    },
    {
        "": 162.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BULEVAR ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS - PASANDO CALLE P. MIRANDA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "TORRES DE MIXCOAC",
        "CP": 1600.0
    },
    {
        "": 163.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA R\u00d3MULO O'FARRIL SR. - ANILLO PERIF\u00c9RICO BULEVAR ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PILARES AGUILAS",
        "CP": 1710.0
    },
    {
        "": 164.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA R\u00d3MULO O'FARRIL SR. - ANILLO PERIF\u00c9RICO BULEVAR ADOLFO L\u00d3PEZ MATEOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PILARES AGUILAS",
        "CP": 1710.0
    },
    {
        "": 165.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO/DIGITAL",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA DESIERTO DE LOS LEONES - PASANDO CALLE ATLAMAYA.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "ATLAMAYA",
        "CP": 1790.0
    },
    {
        "": 166.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA DESIERTO DE LOS LEONES - PASANDO CALLE ATLAMAYA.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "ATLAMAYA",
        "CP": 1790.0
    },
    {
        "": 167.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALLE CAMINO A SANTA TERESA - PASANDO AV. DE LAS FUENTES.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 168.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALLE CAMINO A SANTA TERESA - PASANDO AV. DE LAS FUENTES.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 173.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO L\u00d3PEZ M. - AV. SAN JER\u00d3NIMO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "INDEPENDENCIA BATAN NORTE",
        "CP": 1100.0
    },
    {
        "": 174.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO L\u00d3PEZ M. - AV. SAN JER\u00d3NIMO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "INDEPENDENCIA BATAN NORTE",
        "CP": 1100.0
    },
    {
        "": 175.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO L\u00d3PEZ M. - PASANDO CALLE DURANGO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PROGRESO",
        "CP": 1080.0
    },
    {
        "": 176.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "ANILLO PERIF\u00c9RICO BLVD. ADOLFO L\u00d3PEZ M. - PASANDO CALLE DURANGO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "PROGRESO",
        "CP": 1080.0
    },
    {
        "": 177.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. TOLUCA - PASANDO CALLE  MORELOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "PROGRESO",
        "CP": "01080"
    },
    {
        "": 178.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. TOLUCA - PASANDO CALLE  MORELOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (PONIENTE)",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "PROGRESO",
        "CP": "01080"
    },
    {
        "": 183.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. DE LAS FUENTES - ESQ. CALLE LLUVIA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 184.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. DE LAS FUENTES - ESQ. CALLE LLUVIA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PERIF\u00c9RICO (SUR)",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 331.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLA LA OTRA BANDA  P-O",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LORETO",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 332.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLA LA OTRA BANDA  P-O",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LORETO",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 333.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLE CUAUHTEMOC",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LA OTRA BANDA",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 334.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLE CUAUHTEMOC O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LA OTRA BANDA",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 335.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLE CANTERA MOCTEZUMA O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LA OTRA BANDA",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 336.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CALLE CANTERA MOCTEZUMA O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LA OTRA BANDA",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 337.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CERRADA CANOA  O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "PROGRESO TIZAPAN",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 338.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "EJE 10 SUR R\u00cdO MAGDALENA (TRAMO CANOA) Y CERRADA CANOA  O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "SAN JER\u00d3NIMO",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "PROGRESO TIZAPAN",
        "CP": 1090.0
    },
    {
        "": 353.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA REVOLUCI\u00d3N - CALLE CERRADA R. BOKER",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "AV. REVOLUCI\u00d3N",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "CAMPESTRE",
        "CP": 1040.0
    },
    {
        "": 354.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA REVOLUCI\u00d3N - CALLE CERRADA R. BOKER",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "AV. REVOLUCI\u00d3N",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "CAMPESTRE",
        "CP": 1040.0
    },
    {
        "": 431.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA ALTAVISTA  - PASANDO CALLE JOS\u00c9 MARIA DE TERESA .",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "ALTAVISTA",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "SAN ANGEL",
        "CP": 1000.0
    },
    {
        "": 432.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AVENIDA ALTAVISTA  - PASANDO CALLE JOS\u00c9 MARIA DE TERESA .",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "ALTAVISTA",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "SAN ANGEL",
        "CP": 1000.0
    },
    {
        "": 455.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CONSTITUYENTES - SECRET RI  DE H CIEND",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "CONSTITUYENTES",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "BELEN DE LAS FLORES REACOMODO",
        "CP": "#NA"
    },
    {
        "": 456.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CONSTITUYENTES - SECRET RI  DE H CIEND",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "CONSTITUYENTES",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "BELEN DE LAS FLORES REACOMODO",
        "CP": "#NA"
    },
    {
        "": 471.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. UNIVERSIDAD Y VITO ALESSIO ROBLES (CAMELL\u00d3N)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "UNIVERSIDAD",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "FLORIDA",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 472.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. UNIVERSIDAD Y VITO ALESSIO ROBLES (CAMELL\u00d3N)",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "UNIVERSIDAD",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "FLORIDA",
        "CP": 1030.0
    },
    {
        "": 487.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZADA DE LOS LEONES - AVENIDA BARRANCA DEL MUERTO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "MERCED GOMEZ",
        "CP": 1600.0
    },
    {
        "": 488.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZADA DE LOS LEONES - AVENIDA BARRANCA DEL MUERTO",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "S-N",
        "COLONIA": "MERCED GOMEZ",
        "CP": 1600.0
    },
    {
        "": 489.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZADA DE LAS AGUILAS - ENTRADA AL PARQUE DE AXIOMATLA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LOMAS DE AXOMIATLA",
        "CP": 1820.0
    },
    {
        "": 490.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZADA DE LAS AGUILAS - ENTRADA AL PARQUE DE AXIOMATLA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LOMAS DE AXOMIATLA",
        "CP": 1820.0
    },
    {
        "": 493.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZ. DE LAS AGUILAS - PASANDO SEGUNDA CERRADA DE LAS AGUILAS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LAS AGUILAS 1RA SECCION",
        "CP": 1710.0
    },
    {
        "": 494.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZ. DE LAS AGUILAS - PASANDO SEGUNDA CERRADA DE LAS AGUILAS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "LAS AGUILAS 1RA SECCION",
        "CP": 1710.0
    },
    {
        "": 495.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZ. DE LAS AGUILAS - PASANDO CALLE FRESNOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "SAN CLEMENTE NORTE",
        "CP": 1740.0
    },
    {
        "": 496.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "CALZ. DE LAS AGUILAS - PASANDO CALLE FRESNOS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "LAS \u00c1GUILAS",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "SAN CLEMENTE NORTE",
        "CP": 1740.0
    },
    {
        "": 509.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PASEOS DEL PEDREGAL ESQ. BLVD. DE LA LUZ  COL JARDINES DEL PEDREGAL SENTIDO N-S.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PEDREGAL",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 510.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PASEOS DEL PEDREGAL ESQ. BLVD. DE LA LUZ  COL JARDINES DEL PEDREGAL SENTIDO N-S.",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "PEDREGAL",
        "SENTIDO": "N-S",
        "COLONIA": "JARDINES DEL PEDREGAL",
        "CP": 1900.0
    },
    {
        "": 593.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. CALLA 10 Y  CALLE CANARIOS (ESTACIONAMIENTO DE LA DELAGACI\u00d3N ALVARO OBREG\u00d3N) O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "TOLTECA",
        "CP": 1160.0
    },
    {
        "": 594.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. CALLA 10 Y  CALLE CANARIOS (ESTACIONAMIENTO DE LA DELAGACI\u00d3N ALVARO OBREG\u00d3N) O-P",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "TOLTECA",
        "CP": 1160.0
    },
    {
        "": 595.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. CALLE 10 Y CALLE BATALL\u00d3N DE SAN PATRICIO P-O",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "SEDE DELEGACIONAL",
        "CP": 1580.0
    },
    {
        "": 596.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "PROL. CALLE 10 Y CALLE BATALL\u00d3N DE SAN PATRICIO P-O",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "SEDE DELEGACIONAL",
        "CP": 1580.0
    },
    {
        "": 601.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. SAN ANTONIO - ESQ.  AV. R\u00cdO BECERRA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "CAROLA",
        "CP": 1420.0
    },
    {
        "": 602.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. PROL. SAN ANTONIO - ESQ.  AV. R\u00cdO BECERRA",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "\u00c1NGEL URRAZA",
        "SENTIDO": "P-O",
        "COLONIA": "CAROLA",
        "CP": 1420.0
    },
    {
        "": 673.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. TOLUCA - PASANDO CERRADA DE TRANSMISIONES - HOSPITAL IMSS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "AV. DE LAS TORRES",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "OLIVAR DE LOS PADRES",
        "CP": 1780.0
    },
    {
        "": 674.0,
        "ESTATUS": "HABILITADO",
        "UBICACI\u00d3N": "AV. TOLUCA - PASANDO CERRADA DE TRANSMISIONES - HOSPITAL IMSS",
        "ALCALDIA": "ALVARO OBREGON",
        "V\u00cdA PRINCIPAL": "AV. DE LAS TORRES",
        "SENTIDO": "O-P",
        "COLONIA": "OLIVAR DE LOS PADRES",
        "CP": 1780.0
    }
]